@article{Einstein_1905,
  title =	 {Über die von der molekularkinetischen Theorie der
                  Wärme geforderte Bewegung von in ruhenden
                  Flüssigkeiten suspendierten Teilchen},
  volume =	 322,
  DOI =		 {10.1002/andp.19053220806},
  number =	 8,
  journal =	 {Annalen der Physik},
  author =	 {Einstein, A.},
  year =	 1905,
  pages =	 {549–560},
  language =	 {en}
}
